軍裝巡邏小隊一名女警員初步確診

補圖

2/30000

3萬thx

3萬~thx~

三萬thx

快撚D死

3萬死全家thanks

雌性犬同過幾多隻雄性犬搞過

一陣就會傳埋軍裝女警同速龍雜交

三萬死光光，thx

黑警天使

推一推 開心下

報應呀

中呀屌你老母臭閪 中多啲

香檳呢
如果一班狗公都中
代表咩

抵撚死啦

無外遊添喎

3萬！

-29998

pish

所以咪話第二個中囉on9

最緊要人有事！！！！！！！

呢呢軍裝EU車真係任人上落架
搭過車咪

呢啲叫回血呀

太好了

太遲

都唔知同幾多隻狗上過床 呢D咁既臭雞

係咪之前個飯聚集團啲假陰性case啊

咁早發現
想佢係狗屋擴散下先

警狗死全家

收皮啦屌你老母臭西祝你全家中肺炎窒息致死

一定要有事

未夠3萬，唔收貨

希望佢性生活淫亂
性伴侶全是狗

女警員丈夫初步沒有病徵，駐守同一警署男同袍.............

幫推

收到風：有肺炎手足 特登播菌比班死黑警!!!!!!!!

差你一個，幫幫還押手足（內附手足寄出信件）

goooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

好似做女警周軍妓冇分別架喎

3 萬thx!

一隻狗乸有病毒
三萬隻狗一鑊熟

3萬 thx

黑警死全家

今晚開香檳

最緊要人

仲要係廿二歲女警
咁後生 有人唔做 做狗

聽日咪又係陰性

沖上三萬 thx

唔做狗咪無事

計返年齡 分分鐘係5年前話改變警隊果班

呢D重要post全部比人沉底

原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

［終極攬炒］湖北返港人士毋須戴手帶

100% 增幅

無事嘅，繼續返工啦驚咩呢？

重有29998

真心唔明，未聽見醫護同消防中，但狗就中咗兩個

得班狗會娶大陸老婆
中毒有幾出奇？

推